twitter

全部人同我立即係twitter post一段聖經，佛經，可蘭經 講自己依加既感受 . 最撚大共鳴係呢刻！！

係時候到我地守護番正義女神

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！